黑黃花白？計我話識食一定食松鼠狗

黑狗黃狗根本唔入流

臭西

松鼠無肉食喎